王傑 新專輯 我知道我一個已經過氣的歌手

現已iTunes Store 已經可以預購

新專輯試聽版

為何不浪漫亦是罪名

狂妄高呼我萬歲

條廢中回塘仲勁過撚伯